痴線 JOE HART又CLEAN SHEET都無人講?

連登已死

好基本

Gimme the fuckin ball

不嬲勁